陳日去打binlo, 有個fd落燒賣比我地屌到喊左

佢落完兩粒燒賣
我地6條友指住佢黎屌
伍喊住放底張一千蚊走左

渣ga

陳日

GAY

陳日做乜要去打binlo
binlo做錯乜野

屌你條友up乜尻

標題

呀日不嬲唔妥bindo架啦,
仲話唔打柒佢唔姓陳喎

咁我唔食得辣a ma

佢叫beeno

任嗌㗎喎

Yat Chan goes to hit Bin Lo

絕交啦

用佢張一千蚊整個燒賣放題

On9
係都落餐肉

咁落燒賣做左啲乜何解俾人屌到喊

任嗌嫁喎

係陳日去, 陳日個細佬

唔記得左邊到出